法國教師堂上展示穆罕默德漫畫後遭斬首 馬克龍直指是伊斯蘭恐怖襲擊

【Now新聞台】法國一名教師遭斬首殺害，警方開槍擊斃涉案疑犯。

警方在巴黎西北部市郊的案發現場拉起封鎖線調查，遇害教師47歲，頸部有多處刀傷，頭顱被割下。

當地傳媒報道，18歲疑犯在莫斯科出生，施襲時大叫「真主偉大」。警員在案發現場附近，開槍將疑犯擊斃。

警方的消息指，遇害教師月初教公民課時展示伊斯蘭教先知穆罕默德的漫畫，之後有家長在社交網站投訴課堂令女兒驚訝及不開心，要求網民向教育部門施壓取消他的教席。

法國總統馬克龍直指今次是伊斯蘭恐怖主義襲擊，認為教師因為向學生教授言論自由而被殺，法國會強硬回應。

講到口臭都要再講
班激進穆斯林係世界毒瘤

左毒+回毒

講到佢唔覺悶，恐怖份子都覺得悶

向學生教授言論自由
香港政府：

肥婆話要大愛包容呀

農夫與蛇

點都冇可能杜絕得曬 即刻辣低條友已經算係咁

回恐加左膠再加支共=無敵

十字軍東征

香港遲早一樣
一有人講習大大唔好
大陸仔就大叫雜種偉大就斬人

peaceful religious people doing peaceful things

除去一部分極端教徒不說，我認識的所有穆斯林都是和善本分的人，但根據西方國家的研究，穆斯林的人口比例與其行為的關係如下：

一、當MSL人口在一個國家少於2%時，

他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：

美國 -- 0.6%

澳大利亞 -- 1.5%

加拿大 -- 1.9%

中國 -- 1.8%

義大利 -- 1.5%

挪威-- 1.8%

二、在2％至5％時，

他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：

丹麥 - 2％

德國 - 3.7％

英國 - 2.7％

西班牙 - 4％

泰國 - 4.6％

三、過了5％時，

他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，它們將推動對清真（回教標準清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由MSL擔任。它們會對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標註清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對象。這是發生在：

菲律賓 - 5％

瑞典 - 5％

瑞士 - 4.3％

荷蘭 - 5.5％

特立尼達和多巴哥 - 5.8％

四、過了10%時，

到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在MSL聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。他們會試圖增加法律條款，把「表達對MSL不滿」定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何非MSL的行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在MSL區域，在：

蓋亞那 - 10％

印度 - 13.4％

以色列 - 16％

肯亞 - 10％

俄羅斯 - 15％

五、達到20％時，

可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：

衣索比亞 - 32.8％

六、達到40％時，

各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：

波士尼亞 - 40％

查德 - 53.1％

黎巴嫩 - 59.7％

七、達到60％時，

國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的MSL）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：

阿爾巴尼亞 - 70％

馬來西亞 - 60.4％

卡達 - 77.5％

蘇丹 - 70％

八、到了80％以後，

預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：

孟加拉國 - 83％

埃及 - 90％

加沙 - 98.7％

印尼 - 86.1％

伊朗 - 98％

伊拉克 - 97％

約旦 - 92％

摩洛哥 - 98.7％

巴基斯坦 - 97％

巴勒斯坦 - 99％

敘利亞 - 90％

塔吉克斯坦 - 90％

土耳其 - 99.8％

阿拉伯聯合大公國 - 96％

九、到了100％時，

理論上說，將迎來和平'三蘭港' - 伊斯蘭和平之家。這裡有應該是和平的，因為大家都是MSL，Madrasses是唯一的學校，可蘭經至高無上經典，如：

阿富汗 - 100％

沙烏地阿拉伯 - 100％

索馬利亞 - 100％

葉門 - 100％

不幸的是，和平是永遠不會實現。因為在這些100%純國家裡最激進的那部分MSL相互脅迫著發泄仇恨，為滿足嗜血的慾望屠殺那些相對不太激進的MSL，以各種各樣的理由...自相殘殺。

我求吓peaceful majority譴責依啲激進份子
即係割蓆

法國呢鋪大撚鑊

穆斯林 只有激進同扮和平的MSL

真係唔撚識㗎wo呢啲伊斯蘭躝癱
從黎唔會諗呢啲憨鳩真主偉大 只會不停整臭自己嘅朵

同支那一樣

等睇左膠鏟馬克龍

人地覺得咁樣上到天堂理得你

結果發現去嘅一定係地獄

如果展示習維尼漫畫

但係篇漫畫講左啲咩

都唔重要
一畫佢個樣就要死

沒有所謂'溫和穆斯林', 凡是真正虔誠的穆斯林就必定也必須是基本教義穆斯林, 其最終目標就是將全世界伊斯蘭化, 消滅所有不信阿拉者(逼其信教或殺掉), 消滅所有其他宗教,文化及世俗法律,在全世界施行Sharia法.

只有那些名義上是穆斯林可是心里其实不信(因为不被允許退教或改宗, 会被殺, 所以只能繼續假裝是个穆斯林)的,或一些不识字,沒有看古兰經,住在偏远地方, 思想沒有受到伊斯兰神职人员污染(比如在新彊山上过著几乎与世隔絕遊牧生活的部分哈薩克族),只是單純維持祖先留传下來的传統信仰的純朴小部落民, 才是'溫和穆斯林'.

毒瘤

中共對新疆咪就係唔大愛包容囉岩晒你地啦
屌乜撚

只有即時遞解非法移民
終止新移民拎任何福利
先有機會令班蛔知難而退

你想點處理？
起集中營定屠殺？

問奧朗德啦
係呢條撚樣放佢地入黎

同習大大一樣

其實連登仔骨子裡獨裁底
人地侵犯你人權咪講人仁道德
但如果有個機會比你起集中營困啲支那人
我肯定連登仔會讚成

真係垃圾嚟
支共攪維族佢哋又唔做嘢

呢個世界有兩種穆斯林
想殺死你嘅激進穆斯林，
同埋想激進穆斯林殺死你嘅穆斯林

Why not?

啱呀

其實係個宗教唔撚識跟上時代改教義

天主教如果好似中世紀咁既教義一樣恐怖

等我自稱真主之子降臨人間打救佢哋

禁止信仰

法國應該新疆式咁搞

死咗先發現有閪用咩
人都殺咗

曾經 伊朗世俗化過一輪
但之後d 蛔都係要番原教旨

同中國一撚樣

中國做緊

香港法官：熱愛宗教，情操高尚

拎新疆同恐怖分子比？
都未講一邊係難民另一邊係原居民

穆斯林不嬲垃圾
問題係法國已經被入侵到體無原膚
巴黎通街黑人中東人 浪漫之都喎

精確描述

香港果班奶共垃圾黎

所以歐洲還歐洲 中東還中東
你去到人地歐洲地方 又要迫西方實行你中東個套價值觀
唔鐘意歐洲個套 咪返去中東囉

歐洲國家又係on9, 為左輸入勞動力而接受中東難民

有圖慎入

哇屌
平時連登仔屌支共起集中營好撚慘
一講到muslim就同意殺撚晒佢地
果然支種基因冇得變

應該掟晒入勞改營

之前歐洲讀書嗰陣同lab都有幾個穆斯林但幾nice，不過心底裏就唔知嗱

教義一早寫左穆罕勿德以後再無先知
即係話所有人想改既人都係侮辱原教旨
又係要死
佢本質就係困住一班信徒
點撚知班信徒越黎越多去到失左控但竟然重揸住所有教條
我諗穆罕勿德死個時都唔會想像到d 回豬咁撚蠢

佢地係因為戰亂而去歐洲 而西方國家又因為人道原因而幫佢地
但當佢地去左文明國家 佢地既生番本性就顯露 由被害者變施暴者
所以由佢地戰亂自己打自己死就最好

種下既仇恨要還了

利用情緒製造惡魔既最佳例子

係馬來西亞真係有清洗其他種族咩😂

去到歐洲讀書都係有錢哥兒
咁佢地接受到西方文明都唔出奇
通常極端主義都係窮人先支持

五一三事件（馬來語：Peristiwa 13 Mei、英語：13 May Incident），是馬來亞半島的一場種族衝突事件，爆發於1969年5月13日，並延續數個月。[2]

事件的起因是馬來西亞聯邦反對勢力在該年舉行的1969年第三屆全國選舉中獲得50.9%的得票率，第一次超越聯盟政府（國民陣線之前身）。反對黨在5月11日進入吉隆坡慶祝勝利並且遊行。一些巫統的激進黨員爲之所觸怒，舉行反示威。5月13日，兩派人馬在街頭短兵相接，最終演變成為流血大暴動。5月15日，最高元首陛下應總理東姑·阿布都拉曼之請宣布全國進入「緊急狀態」。[3][4]

馬來西亞聯邦政府官方解釋此事件主要是馬來人與華人之間的種族衝突，原因是在當時的各族間政治及經濟能力有很大的差異；[5]然而部分華人認為這次事件是馬來人針對華人所展開的屠殺行為。這次血腥的種族衝突導致了多人死亡和負傷；在華人占多數的地區，華人死傷人數遠高於馬來人。

同香港政府、藍絲、黑社會、共產黨一撚樣都係恐怖分子

到時又話亞洲人冇可能係真主斬埋你

屌你老母又割蓆無成本

你睇返佢哋歷史

佢哋比人逼害得好撚慘

慘過香港好撚多倍

香港再咁慘落被逼害

將來都一樣要走上呢條路

只係因為西方歷史成撚日抹黑佢哋

你先覺得佢哋好恐怖

但唔去諗人哋係受咗幾多苦先要揀呢條路

可以套用入共產黨
當小粉紅增加

你唔係以為東突同中東班友有咩分別掛

大愛左膠

你試吓你屋企人
俾人斬咗個頭落嚟
仲會唔會咁講

夠哂俠義風骨

嗰啲PhD黎，佢哋啲英文難聽到有無錢就唔知，不過真係好多穆斯林

乜撚野左膠？你 On9 咋

即係好似香港人一開始話輸民意比佢走

之後都一步步會識得用更暴力手法爭取

因為和平手法無人會理你

同樣事件 Apply 係佢哋度

只不過你從來唔會企係佢哋角度諗

蛔都係垃圾黎

隻戴鳩樂又可以出動了

你都痴撚線既

穆思林係一神教

他朝規模變大

係估吓佢會唔會為自己所信既神而屠殺無神論者？

人講野唔用腦真係好撚恐怖

我想問你又有幾熟穆斯林同其他一神教歷史同教義

咁唔少手足慢慢都學識

要保護自己政治取態而打人

慢慢都學識同藍絲講道理係無用

距離手足識得進化到佢哋咁只係時間問題

一個死左n年既人當年冇心既教義竟然影響到後世咁深遠

推

伊斯蘭真係垃圾黎 支共搞幾多伊斯蘭教既人都唔去報仇？
廢柴黎

送佢地去北京

即係咁樣就合理化穆斯林為自己宗教自由而剝奪人權自由？

宗教自由係自由

但呢個世界唔信神既一樣有免於恐懼既自由

手足唔撚係恐怖分子，唔係ISIS

穆斯林係危險派別嚟

講野之前諗清楚

我問你香港示威者同穆斯林係咪一樣先

穆斯林有既唔係普世價值
而係教條

香港人既係尊重任何人類既普世價值

如果班鬼佬識聽光明頂
就唔會有今日

呢d事根本就證明左回教未宗教改革前唔撚可以同其他宗教共融
連佢地自己都會因為唔同派別打生打死何況直頭唔同宗教
歐豬左膠仲一味大愛接收等亡國啦

點解對住支持獨裁嘅人唔可以用獨裁嘅方法對返佢地先，呢啲叫求仁得仁。

中國既穆斯林最廢

冇就唔會俾中共食住冇人理啦

pin this

muslim 同中共一樣都係世界毒瘤

根本就冇 "溫和既穆斯林" , 同 "溫和既中國人"一樣,
只係一種掩飾, 實際上佢地係騙取緊大眾既信任,
同時繼續壯大自己既勢力, 最終目標一樣係自己勢力稱霸
左膠係永遠唔會明白

收多d難民啦

1969
1969

究竟有幾無知先講得出佢地係被迫

回教本身教義已經係敵視所有異教徒/非教徒
蛔敵視其他人既程度
係容許殺死佢地 發動所謂聖戰

你可能話只有極端主義既蛔先會咁
但事實都係相反
普通蛔就算唔會郁手殺異教徒 佢地都係默認呢個做法

我想問下比人斬頭既法國人做左啲咩
點迫害啲蛔
令到蛔可以合理咁斬佢頭？

兒登仔：穆斯林同手足一樣好慘，支持佢地恐怖襲擊

佢地令到其他人受苦你又唔講？
逼害其他宗教，逼害女姓，逼害其他種族
係咪假膠

穆斯林同中國人一樣
都係各自分工
有用武力傷害人, 逼人屈服既,
有受過教育既, 用政治, 文化層面去改變人地規則

所以果D 話"只有少數穆斯林係激進, 大部份都係溫和" , 唔該收收皮先
所謂溫和果D只係用緊武力以外既方法去壯大自己力量

邊撚個on 9 講呀 玩夠稻草人未？你係兒登仔？

你認自己係兒童咪係囉

獨裁打獨裁係以毒攻毒喎

定係你覺得要尊重獨裁體制嘅發展？

係要逼人post呢條片
btw youtube淨係搵到殘體版

叫呢班激進伊斯蘭去搞中共，支那殘殺維吾爾人，值得為佢哋報仇⋯⋯

激進穆斯林=恐怖份子，但支共起集中營根本唔係為左對付呢班人，只係借呢個名義黎進行種族滅絕。

香港政府：有港獨意圖
需要取消教席
基本法腐乳

亞美尼亞大屠殺係假
Islam最偉大

啲馬拉土著又蠢又懶

伊斯蘭根本係合法邪教

同一班人黎又點會做野
只係另一班係包住個頭姐

遇害教師月初教公民課時展示伊斯蘭教先知穆罕默德的漫畫，之後有家長在社交網站投訴課堂令女兒驚訝及不開心

唔知依家個左膠家長開心番d未呢

支那vs激進穆斯林邊個贏？

根本 已帶住男女 身份既不平等既特性
一發酵問題就上水

同香港一樣

已經有藍絲斬人啦

左膠累國，宗教共融的結果

東涌逸東有塊地準備起大型isis中心

20%以上 入面好多中國盟友 好多都有係支持國安法

香港人幾時有斬人個頭落嚟
你攞啲恐怖分子同香港人抗爭比
會唔會侮辱咗啲義士

唔夠人講就話人戇鳩士

條友五毛嚟，一早block咗

伊斯蘭教=共產黨

以下空白

簡單講句

伊斯蘭無一個無辜

試比較香港
「好嬲好嬲、要食黃店」

幾十個處女

莫斯科出世既穆斯林，戰鬥民族入面既野蠻人

俄國某啲聯邦好似車臣，佢哋係以回教徒為主

我知啊，只係講緊佢擁有最勇武既DNA

法國/德國：歡迎伊斯蘭難民！

英國：歡迎香港中產難民

伊斯蘭教根本就係邪教

猩猩之都

蛔：我睇唔到

好多話當一個社區嘅穆斯林多話1x%就會變到無可挽回 最終會變晒穆斯林

哇屌
我已比晒心理準備先禁入去但估唔到係咁
好衝擊 rip

班真主偉大幾時可以黎中國？你班手足係新疆比人送曬入集中營，男殺女姦，清真寺比人拆曬，幾時回應？

喺美國，表示支持特朗普，後果都會差唔多

法國哩啲大國
竟然會發生哩啲事
好撚震驚
究竟今年係咪又要十字軍東征
耶教國家vs伊斯蘭+共產左膠

熱愛社會情操高尚

地球毒瘤
蛔蟔蚑蝻

NMSL - No MuSLim

綠綠同紅紅根本一鳩樣都係地球毒瘤

其實even天主教中世紀&以前都係靠打打殺殺起家 不過人地經歷左世俗化同政教分離

條撚屌想想將綠綠同香港人比 又壓迫又乜乜物物 上晒腦咁 你望下中東班戇鳩 根本就係佢哋自己壓迫自己 同支國人個種自我壓迫一鳩樣（搬石頭砸自己的腳）
香港人同綠綠但根本兩個大纜都扯唔埋
綠綠係宗教 但香港人係一種高於宗教嘅信仰同信念

想將綠綠同香港人扯埋=將香港人同支共扯埋=荒謬

條撚樣原句用落支共到都得

「支共都係俾人壓迫（前國民黨，aka現台灣共產黨+日本皇軍）先要反抗 其實同香港人一樣啊」

「乜撚野左膠？你 On9 咋

即係好似香港人一開始話輸民意比佢走

之後都一步步會識得用更暴力手法爭取

因為和平手法無人會理你

同樣事件 Apply 係佢哋度

只不過你從來唔會企係佢哋角度諗」

綠教同紅教都係世界毒瘤完

果渣名義殺人唔犯法

穆斯林邊夠膽搞支共
支共仲狼死過佢哋
一向都只係欺善怕惡

穆斯林係沉睡既野獸，他朝一定會有回基兩教開戰

綠教同聖母教打等於男人打女人
夠唔夠膽同共產黨開戰？係中國共產黨 有核彈嘅個隻